Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().
Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

1. SetTimeout делает отсрочку по времени выполнения функции в миллисекундах 
setInterval делает интервал запуска функции с заданой отсрочкой времени в миллисекундах
2. Функция отработает даже при 0 задержке. Сработает мгновенно, что даже не будет заметно.
3.Создает излишнюю задержку в милисекундах, которая накапливается, нагружает систему и браузер. 